疫苗真相

疫苗的真相
任何國家既疫苗都唔好打
hydroxychloroquine 本身係最好既醫治方法
但政府 媒體 保險公司 藥廠都不停放流料 話呢隻藥唔安全

hydroxychloroquine 呢隻藥係醫瘧疾 非洲人成日食 孕婦都可以食
但疫苗 有孕婦打左孕婦 結果流產

深層政府 中共以疫謀霸呢班仆街死硬

睇得多陳雲真係睇壞咗你個腦

今時今日仲有人信呢啲嘢真係枉我follow你
拉
hydroxychloroquine係好安全無錯 我都食過無錯 但係隻藥係攞嚟醫瘧疾 唔係武肺 而且佢係藥係病咗之後先醫治殺菌 同病毒、疫苗嗰種打咗先預防嘅mechanism根本截然不同 風馬牛不相及 毫無療效可言
買嚟食唔會死 但一定嘥錢 而且 fake sense of security危害生命

sor 拉

睇左入面套video先
美國醫生講左好多理由

你睇我個解答先啦

睇埋呢啲垃圾不如認真啲睇吓科普知識
咁就唔會信埋呢啲呃神騙鬼嘅戇鳩嘢

入面個美國醫生 講明 自己俾呢隻藥俾病人食
所有病人食完都好返
你根本沒睇個醫生講咩

瘧疾梗係好啦 問題依家武肺

個問題係疫苗仲係expirmental

記得不推

人地就係講病人中左Wuhan virus
之後醫生開呢隻藥 病人好返

用下你個死人貓睇啦
柒頭

所以我都唔打住 等班敢死隊去做曬白老鼠先
以香港依家嘅輕微疫情去打疫苗係不智
呢點我認同 做好一般防疫已經夠

咁更加唔科學 佢絕對證明唔到係隻藥醫好病人instead of 病人靠自己免疫力好
前期好多case係咁

拉

有個病人打完J好返 =》 打J可以治病

你根本無認真睇過我第一個reply 兩隻嘢完全係風馬牛不相及連機制都唔同的 柒頭

我屌完佢老母之後感冒好返→佢老母西水係感冒聖方

Trump咪食呢隻

食到佢落台

真正科學係要有對照組、甚至雙盲實驗，加上足夠實驗數據先可以證明一隻藥有冇效

一個醫生求其餵啲藥比堆病人之後就話隻藥醫到武肺
不特止，幾千萬人打咗嘅疫苗反而你就話冇用。已經有晒實驗數據，以色列全國已經九成幾人打咗biontech。我都認同未必100%安全，但人哋起碼有數據支持，你就求其搵個醫生出嚟鳩up幾句就當係知識

基本科學常識都冇 講嚟都曬氣

佢未中嗰陣鳩吹啫，中咗招咪又係正正經經食返抗病毒藥物

我改follow妳啦絲

我唯一會撐阿侵伯嘅原因就係佢屌支那 其餘睇佢好多嘢我都真係撐唔落手

這